點解意美個網無左STi

上年入嗰批EJ20賣曬又未出新一代，點賣

11.5代停產左?

等新一代啦

新既sti好似要22年先有..

停左啦

車就賣晒
仲可以入去打下J 嘅

FA24

坐咗幾耐

我以為佢果批EJ20出完全繼續賣返11.5
咁而家係點 係無2021MFY既wrx sti? 2022年可能仲要年尾先有

澳洲好似仲有貨尾
日本同UK都收晒皮